求推薦 免費執相同剪片software

有冇d咩好用又免費嘅執相 同 剪片軟件介紹

免費剪片係咪iMovie 最好？
執相又邊個比較好？

利申：用緊Macbook pro

openshot

Final cut pro

好似唔錯，thanks

會聲會影，同埋photoshop

adobe 免費一個月

Photoshop 同 Finalcut 依家唔使錢

Final cut pro 一定係最好，不過我都係想搵D免費既用下先。

愛剪輯

da Vinci

Pls& Final cut 邊度down可以唔洗錢？

final cut pro 最唔好

iMovie

Window 既話 VSDC 唔錯
Mac imovie

執相既話， 之前用過下online 版photoshop

Davinci Resolve 完全免費
付費版D功能bonus 唔買都夠用

Photoshop 唔係得7日free trial 咩？ 邊度down 可以免費？

要免費就用 open source gimp

垃圾軟件

點解咁講？
咁免費既你會揀用邊個？

Shotcut

GIMP好多位用落唔就手
,Krita

davinci剪片，執色

Meitu